馬會戶口40595011

我入錯錢落你戶口。。。。

入錯咗幾多

thx

唔使啦。追唔返

收到，多謝

你死啦
佢搵左黑狗追數

唔該曬

唯有狂爆佢ac凍結，順返條氣

4600

你唔講自己個戶口人地點入返比你？

多謝樓豬

樓主有冇諗過自己可能救返一個人
甚至一家人

cashed

多謝 all in 6仔先

人地即刻allin你無仇報

叫反狗會幫你

Thx

打1812啦

多謝

40595011: All in中就拎番，唔中就898

如果對方因為呢4600中咗8000萬六合彩，我深信佢都會上你開post多謝你既

你快撚d去開claim啦
仲on99

今晚有金多寶
祝你好運

唔係講笑 今晚all in 曬佢先

已買今期六合彩

Push

多謝樓主

幫樓主push

Pish

幫你落左460注

唔該提醒

All in伊基克

多謝你救左我一命🙏🙏😘

做咩唔搵馬會啲職員搞

向前看啦樓主

破財擋災

已變0

點解會入錯？
你用咩途徑入？

當做善事

傻仔

以為中左馬
多左4600

我都想知入錯有冇得追返我驚下次到我

搵職員開申領嘛 不過你預等返1
80日啦 利申試過

thanks

Thanks bro

4字頭好大機會唔係

Thanks 已捐星火

咁好既事點解唔會發生係我度

已cash out

可唔可以順便入錯埋我戶口

唔怪得無啦啦多左錢明明尋日場波冇贏到

咩黎依個post

叫佢戒賭啦

下場雙紅軍 買反底曼狗 多謝bb

個 number 咁後，有機會係後生仔。

入錢唔係有4位password要入架咩？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

無得追返?

呢個number假架
又點會入到，樓主又撚連登jai

賭輸哂 居然多筆錢 多謝

唔怪得明明輸咗馬都有錢收啦

成班自認犯法,on99

唔該哂！

拉

可以叫馬會cancel 佢要3個鐘先拎到

買曬角球大

大把人開左唔用 未必搵到條友

4600蚊八場波膽過關，滾到變一百萬，樓主絕對救人於水火之中。

我唔應該喺Office睇呢個post

咪係，可以cancel
樓主想博乜

點解咁都上到熱門

垃圾post上熱門，不推文

好野 多謝你

出糧戶口？